有無人懷疑講皇馬球12碼係黑哨既人都係曲線？

呢球咁撚明顯既12碼，連討論空間都無
但睇佢地個個都好認真咁屌